考車開場白

我考嗰陣個開場是咁的
坐定定，等考官埋嚟開門
「你好。」可能佢聽唔到無俾反應
考官坐好，望一望我，「你好？」
我即刻點哂頭咁「你好！」
之後佢問「請問你叫咩名？」
「陳大文。」
「呢度係咪你嘅證件？」
跟住佢就開始 check....

其實我諗
考官坐好之後主動自我報到番姓名
同埋講句「呢度係我證件」
咁係咪得體啲？

利伸 駕院 passed

你好？

毒撚連招呼都唔敢打？

下，因為之前駕院上堂話淨係需要同考官講聲早晨/午安/你好，然後等佢做嘢
無話要自報姓名
但我諗番主動自介好啲喎

拎住杯咖啡上嚟
:早晨，我唔會整瀉你杯咖啡
:睇下點

利申 冇牌ff

你好
我好好，多謝，你呢？

互相打招呼

呀sir午安

喂你好呀兄弟，今暈記得關照小弟呀，以後你有d咩事，兩脅插刀，上刀山落油鍋，都義不容辭，識做啦
一定要單眼

阿Sir, 我而家開車喇! 坐穩!

阿sir你好，有無咩身後事要交低呀

得就得架啦
又唔係考禮儀
幾撚多粗聲粗氣既人都考到
你覺得呢一句半句自介有幫助？
正常佢問乜你答問咪得囉

Good～～～～～～～～～～～～～～～～
morning sir

嗱嗱，利利是是，高抬貴手啊

學員: 你好, 食左飯未?
師傅: 未
學員: 我都未, 使唔使一齊食左飯先, 我驚係你最後一餐

呢招work 呀，聽聞有唔少人都咁做

欖好帶未呀? 好快架wo

唔該一陣快小小 我要車我助手落山

如果利事唔放錢 考官報警
一打開個利是封原來一蚊都無會唔會告
利利是是

你諗住坐多個人同我鬥？

講句師傅早晨咪得囉

陳......師.......傅.........早.......晨

黎緊會考天光道

睇時間講 阿sir 早晨 /午安 之後比張考證佢
諗緊洗唔洗問佢食左飯未

怕手車太差 chok到佢連膽汁都嘔出嚟😂

坐穩d呀 我想揸快d

留意個轉數表呀

我只係考一次嫁咋